食餐放題其實有冇成萬卡路里

平時上網睇過啲食物卡路里表，少少野已經百幾二百，一碟野又幾百，一碟星洲炒米已經1894，平時放題食到盡食到飽到漲真心覺得會成萬，唉減肥好難的，比你慢跑半個鍾最多消耗200，食個包都係番到

無

做人咁計較d數字
好唔開心

間唔中食下唔緊要啦

好心你睇清楚卡路里係點先啦
人既身體每日都會消耗好多卡路里
而你做運動消耗200幾卡係額外
減肥唔係一日既事

打個J都消耗哂啦